今舖真係山水有相逢，撚唔撚死佢好？

話說我3年前離開左舊公司, 離開嘅原因係同我2位 年資比我長嘅同事夾唔黎。佢地係一男一女(狗男女)，經常掉哂d唔想做/唔識做嘅嘢比我搞。因為無比指引嘅情況下，我做得唔算好。佢2個就不停同老闆講我唔掂，話我表現好差等等好難聽嘅說話。而最令我討厭嘅係每日返工要報告行蹤。結果我忍受唔住，嬲到辭職。

辭職後，有另一間公司請左我，一做就3年。7月中因爲頂唔順workload所以辭職，但老闆話請唔到人，叫我幫手頂多2個月。直至前日，老闆話請到人，條友原來就係3年前逼走我嘅狗男。

前日見返狗男，循例打聲招呼，後來我都串佢話咁屈就過黎我公司做等等嘅說話。老闆叫我好好handover d手尾比狗男，但當我諗返3年前佢點對我，我發誓一定唔會比佢有好日子過

如果係你，黎緊會點做？

整九佢 做盡D

咁都仲要問？唔玩撚死佢仲係人？

送佢地一程都要我地教?

你自己有答案啦

同而家啲同事唱9佢老尾
再唔教/教錯佢野

以愛心換返佢地既支持同信心 日後開公司 叫返佢地幫你打工 用你既好換一班有力既人返黎

諗法好高尚
不過呢個世界有啲仆街一世都係仆街
就算受完你嘅恩惠都唔會感激你
到最後都可能成為你嘅負累同埋其他人嘅負累

同老板講呢條撚屌同你有過節，一係炒咗佢，一係你咩都唔教佢

其實要送佢一程可以點送？

試吓以德報怨

知唔知以德報怨成句係咩

以德報怨，何以報德？
以直報怨，以德報德

係我就一定教7成
唔撚重要果D
3成係敎D 唔敎D
樣就做到教到足果隻

直頭叫老闆收返offer點睇

鳩教一排同老細講佢唔撚掂 務求佢走先過你

條友仆街仲要你已經辭職
唔玩到上差館乜都得啦

玩到佢過唔到probation

凡事太盡，緣份誓必早盡

教佢個時佢一唔撚明就吊7佢, 獲氣野就輕輕帶過, 同其他同事放9佢毒針, 話佢垃圾廢既, 你地自己執生

唔駛留一綫

第日唔會見

傻豬，你行出佢行入，有咩屎佢隨時瀨鳩你收埋無交接都仲得啦，唔通你舊老叫你返嚟駁咀咩

佢又唔係跟你 你自己都好快走
可以點玩 你玩既只係你老細

揀死佢
比我就讚到佢天上有地下無
總知做錯都讚

我都諗緊可以點做

獨家村，我地負責一條team，team同team之間好少交流。本身都無乜同事

算係細。

無可能，呢條狗男本身已經係仆街，就算佢幾有能力同本事，我都唔會請佢。

全部野俾俾一半

你老闆叫你留到請到人而你又真係留，果一刻你已經輸左

講得好啱。臭罌出臭草 ，屎永遠都係屎。

咁講
你教左佢都可以話冇教架

第一日返工咩
賴完樓主咁舊屎洗唔洗執返呀

同老闆講無用，因為佢本身知我同佢有過節。再加上老闆之前加左我8000蚊人工我都唔留低，佢已經唔係好妥我

諗緊點handover時玩鳩佢

同問

無諗過覆

有仇不報正人渣

老闆日追夜追我份handover list, 入面有6成係吹出黎，4成係堅。教就一定唔會教佢，話哂狗男年資比我長，有經驗過我，洗鬼教咩

我去意已決，點都要請人。更何況我老闆唔炒人，通常都係自己有好路數就走。

應該等唔切 我返埋21號

咪撚教 你專心搵工好過

it狗

玩9死佢

呢d人有無緣份都無所謂，有種人你會知道你呢一世都唔妥佢。雖然行頭細，遲下有機會撞返。但之後可能已經係幾年後嘅事，我就係用左3年爬上去坐正個位，玩夠就走。

佢要將個責任推落去個死人身上，呢種係低級錯誤，狗男唔會犯。

你識唔識玩架？當初佢求我留多2個月，變相係佢欠我人情。呢2個月幫佢跑左1100萬生意返黎，叫做走得好好睇睇

咁你人工都真係幾 老闆加你8千都唔撚制

遞信前已經搵到新公司，講明要2個月後返。新老闆好大方，簽埋約叫我10月先返工。

個老細又仆街 個同事又仆街
做9

不停同老細講, 條友蠢到仆街， 講極佢都唔明

非也

都係打工姐。我做到心灰意冷，唔係為錢而留。

唔好咁小朋友啦
成熟d

無用架

有仇不報正鳩屎

咁都撞返睇嚟巴打行頭都幾窄
山水有相逢呀巴打

咁又係 打份工唔駛賣命
何況你重要搵到新工

撚撚死佢

玩撚死佢，
呢D人唔教訓過多排就有好似
你以前的FG比佢玩。

你星期一準時返學啦，柒頭

過流料比佢

乜嘢叫成熟d？好撚on9嘅人先會用呢個terms。通常d扮成熟嘅人先會叫人成熟d。

應該之後都唔會撞返，我轉左行頭。除非撈唔掂，否則呢一世都唔會再見

與其唔教足佢野
不如教佢做足200%野
一個step拆做十個step做
佢又唔會知本身要點做 邊D先係重點
時候一到佢自己都頂唔順要走

咁更加應該唱9佢啦
等全行都識佢呀嘛

新工個老闆本身某場合認識，後來見過幾次面，7個月前機緣巧合下佢問我有無興趣幫佢手，可惜當時未有走嘅心態。直至7月頭佢問多我一次，傾哂offer後就簽約遞信

有無話咩行業

早幾日試過brief我手頭上嘅嘢比佢聽，我見佢聽完一頭霧水

教佢，不了。我想享受埋呢個星期，要交替嘅嘢寫哂係2張紙上。電腦嘅record我打算全部delete

基本上大家都知佢係乜人，我無謂唱衰佢，反正作用不大。

唔撚玩鳩佢真係枉為人

打雜

建築？

打小報告係常識吧

咁我將屎變返做飯就我叻，屎仍然係屎就上手問題，不過我識重新幫老闆煮過碟飯出嚟

到你有日到佢做你條靚，再諗山水啦

勁喎，不過煮完都係有屎味嘅飯

中學生

教你玩:
如果上司係遠處，特登行過去扮教野，
講到一頭霧水，遊花園，講行野，
盡量唔好比上司聽到你地講咩，但身上，手上動作要大，
比上司離遠睇到你場戲，
千奇唔好信上面D廢J講打小報告，上司比你醒好多，
打小報告=做臭自己個朵。

呢個ok

Sorry, 回錯post...

遲d你又可能遇返佢
放過別人，放過自己

Handover還handover, 要有多一份copy另外暗中send俾你老細... 廢撚事有人喺你就後話你冇handover 過...

到時佢老屈你冇handover時佢會自食其果...

留多啲手尾，愈亂愈好，等佢有排執

最重要係要比老細知你地係舊相識
仲有頃有講

執得番->可以大條道理唱樓主
執唔番->賴得樓主仲勁,唔係點可以甩身

所以樓主唔即時走真係傻，仲幻想老闆久人情

梗係俾佢做 咩都唔教 等佢on99咁

我屌盡你屎眼睇下係咪早盡

周秀娜你今次中唔死

逼佢幫你含啦

最緊要講到d野模棱兩可

其實啲野唔handover 會有咩後果

狗男應該都冇估到佢有呢日

剩係睇字都扯扯地

這些機會不是屬於我的

巴打比著我係你就玩撚盡佢，乜都唔hang
叫親你hang就話唔得閒，last果一兩日就send個表過去叫佢自己跟，個表講到唔清唔楚咁
乜都講一半，佢執屎都執撚死

利申：公司無限個仆街同事